［有圖] 咁樣算唔算係違反商品說明條例

快樂變快禾

大埔餅店

好撚柒

支那野

唔算
因為有圖

佢個post張圖唔係第一張
第1張係我另外上網搵
佢果個完全show唔晒個樂字

47000

痴鳩線

個stabiliser 好似唔夠土豪金喎

咁可能算
但應該都好難入到罪

四皮嘢買隻鞋 夠我換幾多條呔

$47000? seriously??

4萬7 對鞋係咪內置火箭 著左曉飛

見到殘體字都唔撚想著